五大訴求 缺一不可??

還是己經拋諸腦後? 大尾篤效遊? 長洲魚蛋好好食???

請回答以下問題：
最近一個月，食過幾多次吉野家？
最近一個月，幫襯過幾次美心集團？
最近一個月，睇左幾耐TVB？
最近一個月，有無睇／貼過連儂牆？
最近一個月，有無想起過被捕手足、被起訴、還押及在獄的兄弟？
最近一個月，有無捐過錢做抗爭支援？
最近一個月，有無諗過點去驘?

口口聲聲五大訴求，仲記得幾多個？！

一個肺炎搞到運動、人心冷卻

0
0
0
有
有
冇
日日都諗緊

全部記得！